坡猴一日已經超越咗香港

1025-1426 😭😭😭😭😭

又然

佢哋會唔認呢班係坡人

日日鞭屍

中國不如接管左佢啦
趁佢病攞佢命

香港好樂意退位讓賢，讓出特別行政區位置比新加坡

結果死埋

monkey see monkey do

真係不得了 嗰時仲喺度也文也武

問題係國際唔係咁睇

你見班猩猩人都只係向自己人話得16本土人中

但唔敢咁同國際社會講

港澯真係好廢坡猴終於贏到香港啦 happy lah